點解蕭生將錢搬去新加坡

但講香港無事

身體先係誠實

R.I.P SINGAPURA

唔講香港冇事點搬d錢走

佢搬咗d錢去新加坡 香港咪冇事 但新加坡收得皮

係時候要沽空嗰邊啦

明顯佢怕逃犯條例，一旦通常，佢都係高危人士

佢呀一高危啫